各位射波通常都係有咩病？

頭痛、作嘔？

肚屙

洗撚講

屋企有事=屈機 無人敢追問

白事

心病

一日半日就頭暈/肚痾

生芥蘭

肥婆射唔射都膝頭痛

琴晚同朋友打完邊爐, 今朝起身肚屙屙左3次, 屙水咁, 係床休息多陣見好左d就即刻落黎睇一睇喇

當人白痴咩
係人都知咩事啦

咪係
最on9係有假紙扣SL, 你咁樣請事假扣AL
你估返part time話唔返就唔返咩

性病 之後冇人敢行埋黎煩我

我又冇話你痛唔痛做咩衝出黎否認
老豆係肥佬有膝頭痛

冇知一問，點解射波叫射波

同卸膊近音？

發燒/腸胃炎

咁今日我就用屙嘔肚痛啦

腰痛,多數可以放五日